請大家唔好失焦，亦請大家提提身邊嘅人

有無文宣組可以幫下手？

自14號起，有沙田居民見到示威者嘅行為之後開始轉軚同情同支持警方，呢個轉變正正中咗政府下懷，將警察擺上枱同示威者對抗，對抗愈激烈就愈容易令中立嘅居民變淺藍，傾向支持警方。

從來我地嘅示威活動唔係要推翻警權，亦都唔係要同警察對抗，但係只要有人個遊行焦點一放錯位，無論藍定黃，整個運動就會被騎劫。只要一失焦，所有事情都會重返14雨革嘅步伐，自6月所做嘅事就會付諸流水。

所以有請文宣組，亦都懇請文宣組幫幫忙，將整個運動嘅焦點集中返5大訴求，甚至集中「反送中」。

721

全力721

推

失你老母焦 黑警 警權都係政府/5大訴求一部分
大家請負評上一頁

幻想完好瞓

自14號起，有沙田居民見到示威者嘅行為之後開始轉軚同情同支持警方

????????????????

係架，黑警係5大訴求嘅一部分
但係應該係focus警權過大嘅問題而唔係淨係打狗
你打完狗，佢繼續警權過大，都可以拉你返去屈9你
同樣，你淨係針對清算一兩隻狗，有咩用？
要針嘅，就針對成個警權。

不切實際 你唔搞掂前面擋住你個卒仔你點搞d幕後大佬 和平啊 不反抗啊 你去學西藏自焚囉 睇下有冇人so你
佢依加就係想打你拉你搞到你唔敢遊行
冇諗過同你地傾
同埋唔係針對清算一兩隻狗 係針對清算全部狗
仲有 你唔打狗佢一樣拉你 倒不如同歸於盡